［有圖］有冇人搭過紅巴3.0？

話說岩先搭巴士 好似係最新個款紅巴3.0

我想講佢個扶手又高 條帶又短 仲高過個mon

咁我就示範下 我捉住係咩一回事喇...

好似玩緊手握力咁點搞
有冇得叫九巴整長d條帶

利申：無連登標準 得171

得171就坐關愛座啦

呢架唔係3.0
似係第一代紅巴溝2.0
2.0仲有無線鐘同LCD電牌
另外呢架車係Volvo最新的B8L配"蛋"車身第三代

有無睇過下層家庭位
淨係放到一對腳

聽聞B8好靜 車廂入面係咪舒服好多？
同埋性能如何

咪扮啦

170都唔知有冇

Volvo車不嬲靜避震又較好 邊似另一架周街都係的不停拍拍拍拍拍
但老九d凳 薄皮好硬
舊有B9TL係後軸驅動 轉向同上斜能力比人差
但而家改左中軸驅動 未坐到 聽其他人講有改善

唉 我都想呀 番完工有邊個唔想坐

170都冇

但佢呢部係樓梯位全部窗可以睇走光個款黎
我真心第一次搭

尢其堆紅飛笠 拍到仆街
可能趕交貨啲組裝求求其其就算

西瓜波真係好垃圾 拍拍拍到就嚟拆車咁

樓主好靚仔